三日兩夜揾垃圾廣肺同平胸公鷄欣做嘅

廣肺 同陳建鋒 兩條麻甩佬 好鬼睇咩

最憎啲女無波
我扑嘢時對手玩連登咩！！